契媽踏足埋時裝界

買返件支持下

每晚開市都著住

契仔們翻工著嘅制服

好想買
反正啲錢契媽到嚟

嘩想買件hoodies

好撚柒喎

著住'Trade Desk’ Quarter Zip

後面啲字有少少柒

推走佢

如果d設計係淨係得佢個logo而無寫住ark invest會好好多
嗰d仲撚柒

喂大佬，要賣廣告，著出嚟，等多啲人知嘛

雖然profit都係for charity

契媽都比埋錢你洗 咪咁多要求

想買帽
契媽保佑

好撚型

呢件正，平時都著得

送唔送黎香港
想買頂帽

banner有件3係有個契媽頭係到
但係下面無得買既

智慧象徵，買左兩件

Tesla果件都好正

牛牛屌打

arkf
f for fashion

件白tee正

已買兩件hoodies

個網用shopify
契媽

點解冇契媽特別版

契媽賣衫都係只求打個和

tesla都有賣底褲

Shipping好貴

有冇手足諗住買件Tee lunchtime去中環行返轉

好柒

著上身話比人知自己係賭徒

穿ark系衫落蘭桂坊飲酒，wl囡囡會唔會你幫契媽打工架？

呢件正WOR

好型
著完成個金融才俊咁

真 淨logo好正
寫網址真係變左贈品咁

點睇到

Shipping 好貴

好似30鎂

有冇巴打搞團

集運啦

個size chart入唔到

等緊

好想要 信仰

聖母

唔柒，你諗下一日行過可能有1000人見到，入面有10個有興趣投資然後2個真係去買契媽基金，大家有錢齊齊搵，一齊發達！！

Lm

貴撚到咁...

Shipping 錢夠買arkf

單頭買t都30鎂
買帽仲貴

想做善事都咁貴

好想屌返件

有冇人攪?
即刻買件T 加HOODIES

Tesla出未

留名參加集運

Ark都賭徒

ARK都叫賭徒？

即買唔洗講野，契媽叫到點都幫襯下
但我想知係人地搞出嚟定契媽自己搞?

Send local集運倉呀

不要問，只要信
嫌柒你可以唔著，但唔該買返10件擺係衣櫃

不問價買

有無人開個tg group夾

留名

契媽自己整的，好似話賺嗰啲錢會做慈善

屌你老母支那牛死撚開

幾撚型

做慈善唔錯。好過捐俾香港d濕9機構

有無人load到個size chart

有冇size chart睇下

個size chart load 嚟load 去都load 唔到...

ark invest / innovation is key to growth件hoodie幾靚喎
大大個logo係背脊嗰件tee就真心柒

BB個件「invest in the future today」

條友入錯post

團購+1

model靚定衫靚呀

想買頂帽

幾好喎 着上身會唔會俾人放上連登

想要契媽特別版

有冇tesla cap帽？

好貴 一件TEE一件HOODIE 80幾
但運費要70石

唔係有個平啲嘅option咩

搵唔到size chart
唔知買咩size
Help!

運費好撚貴有冇人搞團購

網頁有

邊度有巴打 我淨係見到呢個USPS mail option

成班燶閪又想扮撚哂金融財俊出街都要比周街知自己有買ark

區區30usd運費又係到嫌貴要搵集運 真係寒酸到喊

最撚清高係你呀屌你老母 集個運又寒酸

本來有個"First Class Package International"
而家好似冇咗

咪係 小小運費都唔比契媽賺 仲有面同人上契

著u記咪算

運唔運嚟香港

運香港要$63美金 美國集運都係$7美金

到他日股災ARK跌30%仲有冇人敢著件衫出嚟

想買

繡埋個均價喺件衫度

TAILOR MADE ?

Link?

有冇團購 反正d錢都係契媽送

但長袖買返嚟都著唔到幾日
呢幾日都熱到著唔到

有件half zip 比Trader 著

身高175cm，係咪應該size 細碼，

Ark應該係做鬼佬size

都無契媽頭

175 排骨撚咪細碼
利申：大隻 史泰龍身型

有冇團購組隊

ship去美國集運倉先得

係官網？

團購有意join

咁似契媽既個樣

想買但係著出街驚俾人影

有閃過呢個念頭

用開Buyandship集運，有性趣可以試下
利申已買

會賺番

有冇一件印埋契媽個樣上去
日日著住

已買，當契媽送新衫比自己

運費係契媽賺咩唔係益左d 速遞公司咩

戇鳩咪就係

契媽全部做善事
而家運費仲貴過本身件產品既錢

仲比多左錢shipping 公司賺

傻嫁？

polo唔掂，hoodie果件ok

佢個女

出唔出老女人底褲
想當手巾仔用

等人開團

信仰

活潑好多

巴打有無買短袖tee?
啲size尺寸好怪咁

只係買左hoodie同帽
hoodie啲size好似好大件，個袖好長咁

差d買左Hoodie
但心口得ark invest 隻字 沒個logo 差d
同後面d字有少少浮誇

quarter zip好d
天氣涼著去打波做gym行山岩岩好

買左件hoodie，美國d hoodie好大件架
我180cm, 155磅 想fit 身都係選左細碼。

咁就會幫你含撚

頂，忍唔到手，買左兩件polo，一件衛衣，一件hoodie，成兩千港幣

好驚訝咩？ 契媽一早入左唔少shop

出依件必買

我想問係咪正常鬼佬牌子碼黎佢個size chart無單位應該係指吋？

留意返係鬼佬size，香港著開L可能要訂M好d

How much?

USPS 都要咁貴。成日整唔見

好似同事

ark invest team

買咗嘅轉左shipped未?

我成個禮拜前訂都未出貨嘅

係咪無人夾運？

我都係
Order #49xx

40xx未有

入手左，買左成八舊水美金，全家老婆囡都有，當family服

咁早

2020契媽幫咗好多手
果幾百usd無咩所謂
仲要做埋善事

ching chong

好撚垃圾
狗也不屌

可夾 ++

order number六千幾唔知幾時先出到貨

可夾

有冇ching夾

出貨了

想夾

你訂單number幾多

47xx

咁我都就有啦我54xx

運費幾錢 直送上屋？

團購2件

6580有排等

件quarter zip 好似係nike

想退貨了

股災有冇sale

臭G搞返好正職, 先好兼職搞時裝!

又bin

壽衣

呢排著出街，一日會俾人濕幾多獲

如果而家著出街 應該比人笑係臭雞個遊艇仔

Sorry啊先生 我地經理埋緊數 唔知你介唔介意埋左單先食?

而家著出街比人笑死

見一件燒一件我屌你老母

俾人打到仆街，仲敢著

琴日到左，頭先著左出街

Ark個design幾靚

均價70有本事就沽得低過我

手足們直播燒衫未

咁快？我個件仲in transit未到個倉

比佢個size chart 呃尻左, 我173cm, 75kg, 買S碼, 個頭都入唔撚到

我都著唔落，啲料仲要好差下，好似比人呃左咁

死老千臭雞

蝕到要賣衫呃錢

等佢出 finance bro vest lol

臭雞賣泳褲啦
唔係冇著嘛？

屌 中左伏

差唔多高 輕你10kg 要格硬先入到個頭